警犬武力評價

最高 示威者集會
可造成謀殺 紙都燒唔到嘅鐳射槍
傷人罪 著白衫或藍衫去斬到入肺
最低武力 放TG

各位巴打 麻包袋連最低武力都計唔入

前線表示唔可以袋住先, 推上熱門

國際組織呢 左膠呢